大奇績日

Tsla 升120蚊

永遠都唔好嘗試做空tsla